### LogUtil
基于Logger封装的日志LogUtil

#### 提供功能：

* 格式化的log日志
* 线程信息
* 所在的类，方法调用栈信息
* 可以跳转到源码
* pretty json内容
* pretty xml内容

#### 其他功能
上面的功能都是[logger](https://github.com/orhanobut/logger "https://github.com/orhanobut/logger")提供了。logger只提供了log是开还是关。比如有的是debug环境可以输出log，release环境输出warn及其以上级别的log。
* 自定义debug和release环境log输出的级别

#### 注意
* 在`app/build.gradle`通过buildConfigField添加一个`LOG_DEBUG`

```groovy
android {
    // ...
    buildTypes {
        release {
            buildConfigField "boolean", "LOG_DEBUG", "false"
            minifyEnabled false
            proguardFiles getDefaultProguardFile('proguard-android.txt'), 'proguard-rules.pro'
        }
        debug {
            buildConfigField "boolean", "LOG_DEBUG", "true"
        }
    }
}
```

* 默认情况下，debug环境在输出所有级别的log；elease环境下只输出warn,error,assert级别的log。要修改debug或者release级别，修改`LogUtil#LOG_DEBUG_LEVEL`或`LogUtil#LOG_RELEASE_LEVEL`就行

* 使用

```java
LogUtil.v("hello");
LogUtil.d("hello");
LogUtil.i("hello");
LogUtil.w("hello");
LogUtil.e("hello");
LogUtil.wtf("hello");
LogUtil.json("{\"name\":\"hacket\",\"pass\":\"123456\"}");
LogUtil.xml("<root><name>hacket</name><pass>123456</pass></root>");
try {
    String s = null;
    s.toString();
} catch (Exception e) {
    LogUtil.e("hello", e, e.getMessage());
    LogUtil.printStackTrace(e);
}

LogUtil.v("tag", "hacket");
LogUtil.d("tag", "hacket");
LogUtil.i("tag", "hacket");
LogUtil.w("tag", "hacket");
LogUtil.e("tag", "hacket");
LogUtil.wtf("tag", "hacket");
LogUtil.json("tag", "{\"name\":\"hacket\",\"pass\":\"123456\"}");
LogUtil.xml("tag", "<root><name>hacket</name><pass>123456</pass></root>");

LogUtil.e(null, "this is a null tag");
```
* 效果

[![log效果](https://github.com/hacket/LogUtil/blob/master/img/log.png "log效果")](https://github.com/hacket/LogUtil "log效果")

###Reference
 1. [Logger](https://github.com/orhanobut/logger "https://github.com/orhanobut/logger")
